少咗人出係因為今日活動嘅定位同焦點出咗問題

今日主題係18區開花，何謂開花? 而家開花大概被認為係裝修，獅鳥，rb之類嘅勇武行動，少不免令大部分和理非卻步

令外，今日活動無一個明確價值取向，今日為咩而開花? 為開花而開花? 大家要諗吓大家會為咩而企出黎

所以今日活動好似係勇武專屬活動咁，同埋2點開波會唔會太早? 之前都係有和理非遊行完先開波，2點要游擊到幾時?

推

認同, 幫唔到你推

可唔可以幫我推
18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

大部分和理非就係唔想攬炒
如果個個都攬住攬炒決心
一早人人勇武啦

問題係開花做咩
又唔宣傳下

正解
點解和理非會係和理非
因為佢地有錢有包伏有後路
好多人都只係唔想逃犯條例過搵多幾年快錢就移民
根本唔係諗住全面解決2047問題

push
BTW 點解保皇議員辦事處仲係咁完整？

唔好再講和理非同勇武分別喇，要贏就係要和勇合作，要多人企出黎

事實就係咁，要諗點就佢地

唔好諗住升級同擴大戰線，先諗吓點令多啲人出黎